利迷好撚虛偽，平時就ynwa

睇下而加lovren個處境
完全係walking alone
諗番起班香港利迷鳩唱ynwa 好嘔心

所謂利記精神，就係虛偽

禾地猁狗球迷 輸打贏要

佢退休咪唔洗比人屌

退休咪walk alone囉

抵啦

利迷不嬲賤

仲有卡拉雲呢件垃圾中堅陪佢

呢位利迷完美演繹

最好一齊走

連猁迷自己都屌柒佢 一輸波即刻walk alone

贏波都屌佢

上年屌到 lovren 刪ig
今次又屌到佢刪個人資料
球員又唔係反骨又唔係背叛球會
竟然可以圍屌到佢信心尊嚴都無

You will never walk ~~ alone~~~ 但只限贏波個陣

睇到好心痛

咪屈 我地有叫埋fsg陪佢一齊walk

最好啦

利迷真係好撚虛偽

希望帶埋米勞列走

點解你唔帶埋佢地水昌宮

希望高普放人

駁唔到

歡迎正評

冇老虎雲就cs

正評左